急！突發 黃之鋒尋城大學生朋友

推到佢啲朋友見到

咩事

推

推呀

Push

pushhhh

push

再推下先

9成9又係屌狗就拉

Pusshhhhhh

pushhh

cls

又屌黑警兩野 黑警又忍唔住9拉人啦

咩科？ 睇證應該係senior entry既學生

幫推

gphone返左黎

唔關事
好似15年之後入學嘅證都係呢款

負評我做乜 另一個post有show年份

year 1

Non jupas
今年year3

再推

Pish

城大巴絲快啲尋人啦

推!!!!!!
城大學生被人拉係咪要搵梁美芬保釋

急推

推 928929101都要出

17年intake開始係呢款

種族清洗

毅進仔又點撚樣呀，讀唔到u又搞鳩人

制裁黑警 解散警隊

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

。

遮曬啲嘢點認呀，幾多人姓劉呀，想認都認唔到啦

。。。

推！

城大人幫推啊

612 721 811 831 新屋嶺

學生就係犯?

唔識但推

<未FC不喜勿進>暗網爆新屋嶺殺人黑材料

唔識但係幫推

亂捉人

推推推

唔會咁麻煩, 真接打死香港人就得啦

唔見過學生證重做都係反檯款
利申 唔見過重做過即係屌咗聲

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

睇我之後po個張相

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

城大人入嚟啊

PUSH

Shitty 仔

yau mo gau chor

真係senior嘅會係綠色

推啊

927愛丁堡 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

Tui

Shitty仔 推啊

推！！

下？？？

睇錯 黃g峰尋城大女朋友
Btw 推

仲要係year 1help push

SU跟進咗啦 唔駛推啦

今日缺課又姓劉
一查就知啦

中學咩

Su跟進緊了

831

校友一推

好多科唔take attendance㗎，佢如果係摺嘅話冇人知唔出奇

推喔

屌 一定有堂架咩。。

以前藍綠色張證勁柒 而家咁好睇